[壽臣偉大勝利] 一月八日谷草九場賽日討論區II

記住那谷草的教訓

雷神變聖誕老襯 輸馬迷8,300萬W！

今晚捧雷躉過黑色聖誕呀！手握超重兵的莫雷拉，騎師王開飛賠率1.28倍，賽前同你講佢一隻W都冇，你都唔信喇，但Sorry，跑完今晚九場佢真係一場頭馬都冇，輸得最甘有2倍「扎西德勒」、1.5倍「偉大勝利」、2.3倍「安定繁盛」、2.5倍「智力寶」、其中「偉大勝利」孭住千六萬W飛最終跑第三，捧場客真係嗌晒救命！雷神近幾季聖誕賽期頭馬已經係每況愈下，到今年「終於」派蛋狂輸馬迷8,300萬W，佢個心係咪放緊聖誕假而大家唔知呢？

Lm

Snow

壽臣我屌你老母

田雞果隻一步都冇，點賭

閪拉 個隻反而有啲興趣

潘潘

A326 威進駒 潘頓 W
B326 神州福星 潘頓 W
C326 壽頭 潘頓

幫各位乘客打枝強心針先

最後一百，壽臣逢馬過馬掃哂啊

睇錯咗呀，原來係勇者勝嚟

壽臣手足下次又原班人馬再戰

喂講下隻勇者勝呀

唔係唔買牙？

整隻霹靂狂龍玩吓

壽臣又點睇啊

量化歡騰 得勝駒 飛雲騅 全部無路捉

唔信

跳船啦

得勝駒有，其他就不了

Gun

壽臣今次真係有D機，D孖寶飛幾勁

勇者勝上場包尾都咁重飛

1,2 q

劉志強真係好柒 打一大堆野俾個騎師拉馬秒左

成功星駒我上次賭過

呢場有咩心水
容天鵬嚟料未

點解仲未大熱

無隻大熱

有冇賊船好推介？

玩到贏

早幾場咪試過放潘狗上去騎囉

同盟力量

壽臣

壽神100%

塋之光今場返生方祿麟都返生
今場應該玩到贏啦, 上兩場乜檔位

馬功臣

餘皇5班可以任食

肥鬼冷p要信

有無人要餘皇

瑩之光

要P

# 全日重心

連贏及位置Q ：
7.霹靂狂龍（膽）
拖
4.勇者勝
9.玩到贏

彪哥

牙拉冷都要躂了

咁都避你唔到?
我都簡到冷一冷

壽頭食得啦

thx 揀少3隻

勇者勝3檔應該好返啲掛

牙拉: 屌你老母

3>9 7 1 6

想知壽 會唔會又沉

壽頭一放到底羸呀

彪哥中

要抱住預左會沉既心情

講定先 屌你老母潘狗

唔係放頭馬來唔好放

小心霍老啲巨型冷門

金碧輝煌

好過頂死外面

連登專業推介：壽臣

金碧輝煌 老馬識途

牙潘

壽臣一注大飛鋤左落去

兩分幾鐘後頓狗會變馬po禁語

開心人生

壽臣好重飛

餘皇有冇

邊位咁大手

本身孖寶飛一早買定哂，冇理由唔落W飛既

知我地壽頭咩料未

小注一燈

1拖6 11 12穩陣注

1>2 4 6

成功星駒

2.4.11 gogo go

壽臣goal

滿貫動力綠格 無跑捉架wo

Wow diu

勁撚到

搞掂！！！

大船

嘩正 屌

壽頭！！！！

壽臣，各位一口馬主終於收錢啦
係呢鋪啦，D飛係勁既今場

壽臣GOAL!!!

連登大船終於搞掂！！！

有史以來第一次大船達陣

全民齊叫潘神

我頓

50000注cashed

開心人生笑到

哇連燈大船

請問唔買壽臣w呢場點先收錢

53蚊

屌 唔追就跑出

中！

各位一口馬主係時候去拉頭馬

打劫

屌，要迷頓了，12檔跟到呢個靚位

刺客

你中唔中

今晚唔洗玩啦
條track點捉

打到5.3倍

壽臣都贏 呢組廢到

嘩！

中風囉 有拖壽臣都唔會中到其他野

究竟之前佢跑緊乜撚
今場贏得咁易

屌你馬會又打劫

彭國年騎乜鳩 痴線

邊個巴打咁大注

外檔好勁今晚 欄果啲死撚晒 boxsit死撚晒

金碧輝煌=馬壇老黄忠

好替大家開心
利申無買

賭馬騙人
屌你老母

難得買中壽臣,拖3隻都中唔到Q

連登大船贏

暴動未

真係一放到底

其他兩隻唔中

瘦神易到

出面有利
金碧輝煌全程3疊都追得咁近

我都唔中

買咁多次都係得53蚊 屌你老母

A326 威進駒 潘頓 W
B326 神州福星 潘頓 W
C326 壽頭 潘頓 W
我信烙號玄機喇

真係r曬頭
放頭貼欄唔得 要二疊先好

連登大勝日

屌你老母莫雷西冇撚左影

連登大船

齊Cashed

成組都廢到喊
跟到前後面d馬都唔識追

痴撚線

見到壽神放已經形住形住佢會冇力

雷狗果隻比人撞到飛起

研訊 留飛

研訊，大家唔好撕飛

好感動 終於成才

真係唔識捉

真係屌

壽臣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

執人二灘你想點

勇者勝撞出去

睇書巴中咗幾多

有冇人壯撕飛咗

但研咩？輸咁多個馬位

連登勁

派我未

跑乜

後面隻隻狗餅

留意到蘇兆輝又冷去

研咩？

買左4連環先唔駛撕飛住

唔知研乜鳩 4告7？

全地球人識賭塑料喜係咪又第四呀

呢條正一陷家產黎

研訊,請保留所有彩票

屌又延遲開跑啦

潘頓搶黎踢真係去馬

研訴1w有無機

7告4，入正直路4撞7，撞到7失平衡

邊撚到易
我幾驚丁狗果隻追到上來

咪又係我騎先贏到

壽臣終於

7號p 點都冇

屌沖涼先，八都跑唔到第三場啦

支持

屌你老母事後撚
之前夠騎過啦 隻西馬獲獲大師傅任撚得你講啦屌你老母

希望告到

中幾多

金碧輝煌退休未

蝕鳩死
我80wp，但夾埋已經輸左千幾銀比佢

八點

exact7ly
已經試過好多次係咁

唔似告到

隻垃圾贏完就退役唔好害人啦唉屌你老母

其實告得好岩
雷神明顯俾人陷害
公道自在人心！

如果一陣塑料喜冇p我真係唔識玩了

80WP

攝得咁靚 輸都無辦法啦

下場唔洗再賭

雷狗告到係咪退錢

感動了

我屌你老母臭閪我買都唔撚買啊睇你班仆街喺度鳩噏咋屌鳩我做乜撚嘢傻西屌你老母關我撚事我點撚識呀我撚柒鳩我屌你老母臭閪我買都唔撚買啊睇你班仆街喺度鳩噏咋屌鳩我做乜撚嘢傻西屌你老母關我撚事我點撚識呀我撚柒鳩

燈撚到 試下靜靜地贏

條track咁樣 都市神話好似不錯

都唔中啦

我自己都唔信自己

騎師技術搭救

理論上係

拿睇完頭兩場
我呢場就追爪黃 走二疊岩跑道啦
呢隻等左佢好耐 一陣又冇就撚狗

買左四連

失控始祖

退飛都好

恭喜晒書巴

再追真係賣屎忽

原來第4輸短頭，睇黎甩硬，跑多步都過埋

我又買撚左莫蕾拉騎士王啊

笑撚4

失控我只信失控巴

田雞似休息

巨人巴

之後轉去辣臣果邊

第4場贏多多 sure win

啱啱先有p，點會休息

告得入咁典 場馬無左第4?

又黎
今日有機
Ok gun u 500

紅色大字真係好撚型呀

輸左10k點補柱

屌勇者勝做乜跟咁前今場
仲轟左添

我有買你果隻。拖中10。
齊齊開心

唔好怪佢
其實佢都係一句
加大紅字 失控

10k peter sir散紙嚟

點解塑料喜得5倍咁熱

手足幾幽默

壽臣得特醒都得喇

新力巴，今晚慶功食牛雜

肥仔威威 兵貴神速 10個寫馬佬10個揀

蕾拉1.45 平時都開唔出
今日2.幾博下

又咩事傻鳩

潘同方jai會做愛定一齊熱倒

早知去推百家樂算 賭馬根本追唔能到

3場肥仔冇名我退出連登

多謝馬主肯去馬

Abc同烙潘頓搞掂哂

呢舖我撐你

我都係 上個賽馬日見識過

壽臣大船fat fat
如果唔計之前輸咗幾多

咪燈 想買

你識閪咩

賭馬不嬲都係for fun
真係要追數買波過大海好過

告完未

一睇手足又知你日日汁50k
昨日5串一又中

唔駛燈 中硬

馬PO都見到失控清失控

抗議成立

重研緊？

壽頭都羸 唔明點解仲有人輸錢

雷狗有飛退？

而家跑第四

第一次見抗議成功

個個賽馬日都見到架啦

十三

肥鬼搭十三Q

抗撚咩 用撚左何妖做膽牙

聽到更改名次， 乜嘢事 ？
無睇到

肥鬼冷吃

42個讚好好易起底喎

連腳都唔知跑咗去邊

@金木

呢排好少見到丁仔

屌

馬驕雄

醉開心

特醒今場搏命啦肯定，拆兩組2選照打王牌，用希蛇都只係得10倍

肥仔威威

柒方12隻tip5隻 1隻都冇頭4

屌你老母仲話勝在有方

方蛇下次又會話壽臣單打獨鬥賽績優秀追寶尾

12隻燈走5隻 買四重7隻互串8400收9萬3

喂講下隻壽臣丫
你又話佢近績唔好，唉贏到甩哂

方柒頭 0:3 魯賓遜

屌你老母跑第四有閪用咩
我要退飛呀
好撚黑暗！！

爪皇

你唔買隨時殺埋呢度大船

Bill gor 下場點睇

幫手贏騎師王

3場 2 9一棍
未見過咁穩既q!!!

阿康超班福星

殘忍只需一棍

賢仔>阿康

肥鬼 飲酒 好開心
醉開心

已跟

冇飛 要得

@umtiti巴打 可以跟喎呢隻馬驕雄

高耀智星

小注3號

爆！

屌你蘇狗放頭

田雞跑 1800

跑咩？

步速太慢，何妖差兩步

希蛇咁樣畀人阻

好撚慘 特醒

三疊冇遮擋走上去 田雞有啲料

阿國

肥鬼啲綠格得啖笑

連續3場第4....

谷草真係賭到冇聲出

塑料喜(T326)

買完
入閘
出閘
屌出聲

屌你老母唔買就贏

屌你老母史卓豐拉馬

丁冠豪正氣到

屌你老母蘇兆輝

以為谷草著格一放到底劇本

四隻326贏哂

蘇兆輝阻撚住哂

2號去左邊

慘到，沿途都已經搶口，直路仲要比利敬國一野CUT埋去夾死

隻 醉開心 冇就死撚開啦

第二

唔到你唔信

田狗賽馬天才

屌你老母特醒夾撚死左
內欄有勢想衝 衝到點會無頭3

蘇 放頭好撚野
後上馬變放頭

想收錢都咁難

田泰安唉唔知講咩好

你叫我點撚樣賭
連續10幾個賽馬日
跛腳啦屌

痴線 2號咁都有P
好好彩

想戒賭wo

蝕到

好自然咁騎到無 古惑佬

神州頂到

呢啲輸左邊有得屌佢跑1650冇一段你會覺得佢贏到

隻2勁撚到 咁樣都第2

屌 自爆左

頭2場一樣 3場買左2-11

幫下你
咁未唔撚洗賭

隻2衝左上黎 +5k

好快唔洗賭

戒埋賭

諗住內欄唔得點知肥仔威威係大超班點跑都有q
知外出面衝蘇兆輝又走去放
塑料喜原本單放死撚硬 點知夾定左中間先走出黎二疊
而家跑馬真係好危險

Sorry

屌四重又差一隻 1-2-4-9-11
冇拖隻3

...

講漏左田雞條傻西驚輸得唔夠多走上去放頭三疊

27510204

我諗住醉開心都市神話會出面衝點知一隻放頭一隻入面玩電單車

笑死 又唔係一股作氣搶放 騎到神洲俊馬出面開始停手

有啲後悔拎左隻神州俊馬過關唔買呢場PQ

一陣田雞呢隻都走3疊今晚唔賭

走極都係三疊

2751

俾郭能俾頂一頂索性丁住三疊 田雞屈機到

史卓豐fast die

就停賽都

下場想重注一隻p 求水

邊個咁大棍買從頭越呀

丁冠豪1w2q 呢場屎

赤水

紅褲日

8/9是但揀隻

跟

最後陪李寶利躝

躝曬啦就黎

從頭越

買咗大聚會 咁熱嘅

皇天似學POLI
個個以為佢博殺
佢就場場死比你睇

中埋就fatfat

丁冠豪今年都要守行為，咁正氣嘅

4場想繼續買肥鬼 求屌醒

巴度

烈空座

有人比皇天
但信唔過

最後召集

閃電龍

魅 贏 大

中華精神

Sick 馬

肥葉一隻都無？ 唔信

全哥今日食粥食飯睇你呢隻

準備收二千五百萬未？

潘狗共存亡了

潘狗呢D賠率.出十次起碼中兩次P
無得唔拖埋

魅力漢子共存亡了

先得20%

allin？

2號唔落飛就去

講多最後一次

今場要做愛了

唔會唔會
平注w only

大胸部

20%
8倍P
其實好抵

紅庫日

8.5 place 喎

魅力漢子拖 陽明亮亮 月追越風 大聚會

真係好抵買
自己睇岩1同3
拖埋6

4x倍 win 都抵

赤水wp

我無睇

亦都無刨

魅力漢子

21個半咁癲

21.5贏硬咩

1，2，7

allin左贏多多

我都係 5000 w

準備瞓街

重心贏多多

我拉

丁仔

贏多多真係唔信個人 如果唔係連條命都賭埋

閪拉 塞到
冇跑過

部能擺明唔想去

隻紅衣醒神同父馬去左邊

輕鬆

吊啦魅力漢子，嗌都無得嗌

贏多多fit到漏，啲閘銳到癲，靜靜地贏

捉到菜頭 但雷閪扮塞車

重注左魅力漢子 收停咩乾

田雞唔搶on9

屌你呀拉玩塞車 嬴多多大外一氣就有

屌垃圾雷神

田雞真係

5W

毒男出閘訓左？

嘩 直路place有得叫

做乜鳩會塞車

輕鬆贏多多 多謝讓球師

跑咩

阿蔡今年啲ppg

勁

唉

$10六寶嗌下先

贏甩咗

蔡約翰新馬跑得好再出全熱門收停 今季真係唔洗買

屌你 隻紅褲日走入嚟做乜柒

樓上紅褲日張圖中

雷神

差D中到1-6PQ
証明6號唔差

陳嘉熙累人累物

唔夠膽買大注贏多多

買左6 11 PQ

田雞唔搶塞死哂入面啲馬

第五場韋達勝利

雷神？

今日條track...

美麗非凡

紅褲日放頭同程有績
換陳SIR騎完全合理

屌你老母雷閪

明月光回馬槍

11第5
6第6

推

四班例有

今日一蚊都無贏過

阿康好燥

拿子你唔好開po啦屌

本來想買 見到陳嘉熙就skipped
仲要今日條track咁

紅褲日下次換人3倍都殺

係咪內閃 ？
好似有收一收

一定頂住紅褲日啦
人地輕你10磅 比佢自己放

pin 左佢啦
又死一隻2.2倍熱門

一直唔覺得月追越風好差
係健康問題

肥鬼支持者仲有冇錢買期利斷金

兩隻一定要放既馬點估會讓路

下場想追陳蛇 有冇人支持

針撚哂

比特騎聯盟引完 好彩有味漢子無落搭

雷神搞到我一下無左5k6

潘頓望入面再抽停隻馬

讓都算啦，頂都唔頂點賭

完全無得捉

已經縮到每場買3隻pq
都可以3場1隻入q1隻跑第4 1隻失蹤

係， 直鏡唔覺有內閃喎，
未盡全力

直鏡睇住佢望入面 停鞭

其實d馬係咪弱智
笠頂野就變左第2隻馬咁

佢明顯係唔利內欄 但又死唔哂

精彩千里

雷狗

肥仔威威都有第二

阿佳

今場含淚買陳蛇

韋達勝利點輸

偉大勝利抵買啦
上次16蚊係on9

田雞wo 幾場都ON99咁

J2狙擊雷神

多多

兜咁大個圈屌雷神 直接屌佢大熱失蹤啦

陳嘉熙

想要2號

唔好對面直路踩就馬帶個人番黎

個啲嫡愛天下為攻勝得精彩已成歷史

搵唔到腳

馬王輝 熱倒冷去

美麗天使

偉大勝利唔係贏馬賠率黎

想問屎卓風做唔做到119磅

無人講12號？

臭閪騎師。。。但係我想買

天黑請閉眼 我在你身邊

明月光 派錢？

買左陳蛇

身為反陳大將軍
呢場想買陳蛇 屌

@讓球師 有冇

得隻凌駕叫做好D，但係都未夠料贏

咁要試試佢

all in

彭國年告東尼兩隻鬼鼠佬今場郁手啦

點買

屌未收工買唔切壽臣

想要偉大勝利

J2條女又追雷神 輸到甩褲都似

有冇人買陳蛇

甩完

郭能 119

點解咁傻

多多上場贏完偉大勝利 今場仲冷左

韋達飛到馬到？

[black]火百合[/black]

百幾倍唔出手呢場先出手?

田對西 次次都係田贏

哇...

8拖2 5 7 9

下次返工前買

鵲橋飛渡史卓豐停賽前為馬迷帶來美好回憶

輸

我唔想空難

阿康狙擊雷神

等收錢

鵲

雷神連羅富全果隻都唔騎

差電啦 跑埋呢場仲有4場你買嫁

大眾勁駒蘇兆輝

韋達勝利

上呀美麗天使

9,7

巴度大外一氣

@郭羅桂珍

9號P落到

贏哂

13少

我田13少飛到馬到

全程三疊都第二 on9

韋達勝利追返少少

田 好撚左 回血
屌你老母 拉

田雞真係忍得靚，入彎已經3疊，以田雞性格一定飛出去走定先

田勁過雷 confirmed

屌你蘇兆輝想點呀

標題馬

偉達勝利！

買唔切
50分就cut

18馬膽點解揀隻火百合既

屌 陳蛇係邊

我了

韋達勝利，連贏六日

多多損人不利己

買唔切堆qpq 屌啦星

肥鬼

莫雷拉

Goalllll

有無追數注

收錢

我就係買呢兩隻呀

事後
一係派
一係輸成世

莫雷拉留力呢場

陳蛇搞搞震屌

唔撚賭了

終於中返場
我無改錯名

吾知以為你好勁話
人地儍

中

田雞騎得靚到，$10六寶繼續嗌

好明顯入彎果度要過埋啦
On9到

其實隻馬都冇 臨尾都片嚟片去

戇撚鳩2拖咗3 5 12

中到啪啪聲
中埋多多QP
大把巴打中今場

係咪貼左飛出嚟先會贏

各位手足 真係唔好買陳鳩hey
信我 真係信我

真

場場都飛出去就有

場場大熱冇

正氣騎師牙田
你中win?

隻7去左邊

你唔撚信佢嗰下佢先會跑出

梁定華

留意到貓一棍咗韋達勝利

咸華

今日偉大勝利大船

入完錢未

個win未夠鐘就買左 事關上舖1.6有份輸

雷蛇
好彩冇買你，又出嚟搞笑

呢隻係咁蝕住跑第二然後加分

你試下上上下
停一停
再上

馬輸唔係問題
騎得on9
英國9流冠軍

巴打過三關啦，第八第九場買10號

雷狗咪出嚟害人啦屌你老母

火百合2檔騎到咁，轉灣外父咁父

其實使乜咁跑 自己有二疊唔要 走出三疊

雷神係咪為咗聖靈之都試緊場地

場場都咁熱

下場唔撚睇，川河尊駒

熱膽全餐黨全面退場

川河加潘狗贏晒級數

根本唔使走 後上殺哂啦

澳門馬點win呀

4檔繼續直路走入面慳位啦

陳蛇痴鳩線推足半程上去放頭但係唔埋欄做乜鳩 一路騎就一路shoulder check 係咪以為自己踢緊波

一場馬至少一半人跑緊假

macross呢場都冇個人可以退役

係
下場爆未？

睇黎韋達都係同老蔡一樣 大熱門先信得過

川河點輸 賺級數都夠啦

每日要屌 輝

輸左兩日人工
有冇追數注

閪拉 今日

贏左好過

快快過去振興澳門賽馬

不羈的風

呢樣真
In潘狗 I trust

標題兩隻羸晒 幾耐未試過

唔check驚比人罰？

川河報咗董事盃真係最大懸念

國際賽日福永巴貼中2隻日本馬好似

又jer

C跑道9隻都做到不羈的風咁，真係能人所不能

In 田 I trust
馬克今場應該係最後機會

馬克羅斯

鷹雄

放頭今日有無贏過

下 上場比佢伏完呢場仲買？
呢場田回血了

一出閘推緊隻馬上前個時係咁望入去 推到放頭又係咁望後面 陳蛇係咪呢排成日踢波慣咗shoulder check改唔到

有正常智力都唔會買

無

性靈之都算唔算
第一隻外地馬跑快活谷

Ching輸好多？

翠龍

shoulder check幾好 幾多球員都做唔到

有冇何妖捱餓嘅數據

金槍六十捱餓贏到你冇得跑

幸福分享，蝕5磅+超2磅都賣到16.5P
都幾有信心

金鎗六十

仲好意思上嚟

咁應該要一棍落幸福分享

好似好難揀

想要馬克但好似太老 7歲

田雞>馬雅>雷西

有D馬到左7歲又係黃金期

傻西佳講乜能清脆玲瓏啊？
清脆利落下話？

係 好難揀

你個名咪係

潘大賽醒神d?

牙佳連澳門馬都有研究，屈到

大仆街輸咁多場
唔通呢場先係部署?

3號

利敬國居然做唔到113

123469 複式4重算

冇理由咁白痴捱餓跑隻冇機會嘅

澳門馬大熱

聖靈會唔會去燒隻馬克

馬克自己燒自己

沙拉話係莫雷拉打電話索騎

聖靈之都

雷狗會彈上嚟迫害你

馬克 有無人說服到我買

精明才子

Eagle Way

你的錢太多了，要找地方花花

寧願賭翠龍-鷹雄

翠龍依場冇p可以退役，小注支持

好想要容癌係咪不智

C朗梗係
鷹雄

冇人要牙國

希望澳狗聖靈之都place都無

佢減到九字頭點都有啲用

聖靈瀑布 莫雷拉 又然牙

馬克幸福

才子贏鳩硬

又唔係太差既

馬克無歡樂之光搞搞佢
可能會好D

晨曦飛馬 win 1.8倍

精明？

阿佳比人炸亂哥柄

俾條生路我行 想追數

屌 爆左隻翠龍

翠龍幾靚喎

係

撐港隊（8隻）

港隊pq 100%

無人要潘？

跟了

幸福分享冇人要?

幸福分享最後召集

2倍以下馬place都無是否不常見

馬克係驚今日利外疊
但冇豬肝唔駛重磅好抵買

莫雷拉試咗五場場地無人要？

潘雷今季好多

澳門不了

巴打重注喎

谷草專家 直接買w

幸福分享

晨曦飛馬1.1倍 place

準備俾方同魔鬼村月黑風高了

超重心：
- 幸福分享 （位置）

（可大注追數）

跟左

喂 唔好啊

非凡魅力

鷹

比啲咁嘅對手川河尊駒is 冇肉

嘩，打劫43蚊W

8拖5,6 三重彩都中埋 屌你老母

聖靈之都 笑撚死人

川河真係試閘

捱餓數據 2Win

輕鬆啦 超輕磅

68收錢

仲去唔去新加坡

隻川河點解可以跑得咁差既

腎仔又要重call

牙拉成晚霸住條欄想點

買左幸福分享+ 馬克羅斯

。。。。。。我哭了

巴度試閘？

想知跑咩

重call

攏明出黎散步

重磅

佢係川河嗰位應該佢有Q

8 6 5 2

8 5 6?

留力3連霸

GOALLLLL

兩個星期後跑董事盃 仲同你谷呢場咩

正想講，又係尾三入彎

易到，買返上年一月盃number中Q

買唔切

出面場地好衝好多

勁到

以後見到何妖做磅就識買了

下場何妖？

最後一秒比我買中隻8號獨羊

買馬克p跑第4

直路R痕鞭都擺明唔去馬架啦

979三重彩 jumped

雷閪唔係一晚半晚，佢係經常性係谷草C / C+3慳位

又中

協霸神駒越長越好咁喎

hea到咁都係得第三

唉屌
今日一蚊都無收過

減左咁撚多跑第五，到季尾先再追

屌你老母翠龍走撚左邊！！

兩個一齊退役喇 唔好害人

第二場綠字

覺得岩跑既馬今晚一步都冇....
頭場貼欄boxsit 育馬新星跟住睇track轉買
爪黃 明月光 精明才子 全部都係一步都冇

一早講咗好大懸念

我何妖
仲有人信拉

幸福系列好屈機

收到風跑個隻係笑容嚟

你做咩撚野
唔用8做膽

今年未中過

痴線
但係上兩屆冠軍都冇晒

有訪問環節

真 我唔信就羊錢

呢招我老豆教我

我老死賭波馬中嗎

屌你老母原來你買左翠龍！

鷹雄乾哂架喇 一滴都冇

超班福星

騎完之後個嘴唇都白白地仲訪問

一係佢就疊埋心水大外一氣
一係守box seat
依家唔知做乜

好撚難賭

精明才子一滴都冇係咩玩法

好少見係谷草會有訪問

Vincent英文好正

幸福分享贏完今場起碼加13分
115分有排都唔洗睇

up撚完幸福去買翠龍

推推先
早知買何妖
為左同幸福係影相可以去到幾盡

下年再買6 8
鷹雄精明才子都反覆證明跑唔返

我呢場都輸，不過係馬克到川河係驚佢2400米之後唔知有冇彎所以冇拖，點知hea跑到咁

買左蘇兆輝係咪要驗腦

下場中硬

轉彎比人過哂但直路又上番dd都唔知想點

我係燈神，大家小心

幸福笑容

買到r晒頭了 鳩撞買number算

唉 買左川河

淒涼佬仲攬住隻nigga做乜丫
佢都唔識放馬既

話撚咗6穩

咩事？

仲有冇 我輸到仆街

何妖啲英文幾正

咁撚樣買真係好on9

冇下次

佳運來三班谷1800

我老豆教我
膽一定要揀隻最冷
唔好揀隻最穩

我依家開始懷疑我老豆玩鳩我

澳門馬王只係咁既料

佢呢兩年練埋剛條咁既肌肉 仲可以抱住你黎屌

即刻食番野去跑全民佳G啦

重本小利

退得啦，咁既級數正常步速十幾磅都讓唔起呢堆馬

總比輸錢好啦 屌

馬克羅斯繼續跑住減分 等機會交代

翠龍全程三叠都唔輸得遠

我是旦心諗9隻買6隻點都開到掛

呢場1-4

是旦買5 6 8 place 好過

d騎師平時有無做gym?

咁樣買實有次賴嘢

川河有冇十鞭

全民愛滋輸啦，馬房咁西

6隻揀4隻都中唔到Q啦

仲有咩盃可以跑，唔係要跑番一班賽呀嘛

R痕咁掃兩野

有做

Ps: 識騎師（真人真事）

認真輸埋超班福星訓教算

三月好似有場115上限既谷草千八

唔要第二場要呢場

陳蛇

迷潘?

何妖應該就暈

終於肯減埋果1分

騎師有腹肌

沙田ME食幾次冷P都飽啦

鷹雄始終都贏唔到多場group
上年瓶其實有機會輸巴西蘇
精明才子係咁多料

陣間爆

馬王輝 你估佢唔到
王者再現一場西一場爆 點估

要keep住體能一定有啦 睇過訪問講蘇狄雄呢啲下遊騎師都好勤力去做gym

又皇天

揀隻穩冇肉食

收工去馬房舉吓馬仔

陳蛇不如轉行啦 咁樣對所有人都好

比可哥食飽哂係時候要交代

有隻冷馬..馬主星輝

佢想你戒賭

屌諗起隻又係熊癡撚線馬

是晚重心

學吳嘉晉啦

學好啲時間觀念先啦

建議補返少少P

家家勝意 goallll

丁狗呢場都贏我去馬會屙屎

家家勝意

買咗佳運來p

年初開左幾場第二輸死左
P嗰少少唔要了

發覺今晚熱W唔熱P=西

聖靈之都返馬交食蕉了

等上船算

睇香討post9點跑7點先到
暈船浪暈能死佢啦

其實可以博下金杯嘅,反正都係輸磅數,雖然贏後面都係贏磅

有冇跟幸福

馬克羅斯全盛期比人用黎做電兔
咁就一世

孖寶射左霍清同馬王輝
呢兩個倉今日差到

有

屌... 我輸到仆街

求大船今場打救我

屌我買唔切

馬會估計唔批

堂堂馬交之王典會怕依d

鷹雄算係咁啦，無乜大成就舔下啲G1第三第四獎金都千幾萬

興惑p 好吸引..

J2唔揀

1w3p 個人認為明智啲
純粹分享 睇你自己決定

再開船
4拖 1 7

興惑似跑18000米 氣袋黎

卞城公主鈺琪
全民佳知＞
紅麗舍
共創歡樂
馬主星輝

smartgame
r6 協霸神駒
r7 全民佳知

煲仔飯
R4 陽明亮亮 50
R7 紅麗舍 50

金雪炫男朋友
r7 共創歡樂 $50
r9 富萬家$50

卞城公主鈺琪
r5 其利斷金 50
r7 全民佳知 50

朴智媛
R6 川河尊駒 50
R7 鑲白旗 50

情迷熱杏霜
R6川河尊駒 70
R7歡起心 30

18000米
真係馬拉松

馬克全盛係兩分鐘內跑二千喎
點知過多兩年求其隻狗餅馬都跑兩分內

蘇兆輝再輸呢隻就要俾何良踢返英國

勁加加好重飛

白旗贏嗰場而家睇番超強組

今場買咩

共創歡樂+馬主星輝

正副q？

睇報導話馬主就快結婚 賀賢今場贏馬送禮比馬主

一棍4w
有興惑唔跑跑呢隻

大家準備好睇群駒密攏未

都要隻馬得先送到

發現何妖都跑幾多 輝哥嘅馬

唔係掛
著燈先買埋

diu 原來上場只係莫艾誠3疊9跑

建議上少啲垃圾賣港論壇

講咗百幾次都要講，「群駒密攏，不能作準」

小注一跟

[size=5我的潘[/size=5]

潘會唔會做多場比佢契弟

今晚仲有咁多人

呢場爆

信心馬都多

Where is 賭波馬

鮑姐出水

1號9號Q, 9號扑$200P

紅麗

會穩好多，不過我鍾意搏，買P嘅錢買埋W

2超重飛

721 la

諗落又係,12月明明有位都冇佢份
不過在訪港應該機會唔細嘅

係七點先由沙田運過去，好似係

打死人

係唔見人

潘

蘇兆輝我屌你老母

我般又一力作

騎得靚到呢

輝哥

馬王輝

有冇人知結果？

平頭第2 ?

4567

雷神又輸

又嚟呂姚無對家馬就跑出孖寶，谷草好癲

屌你老母潘頓去死啦仆街

屌終於中番場單T

潘狗幾時死呀屌佢老母

4＞17又輸 屌

剩低兩關一樣

p都冇 屌 痴撚線

可以唔洗跳住

般

4

全日霸住條欄

4-5-6-7

呢條友冠軍？

我試過第一場西左 之後5關第一
我真係想死

巴度場場都飛撚到咁外想點撚樣呀

共創歡樂無力上

成晚輸一場返返黎

戇鳩，舉白旗捉到包尾都仲會塞車

我再買正副q就死全家

薛恩傻撚咗？

潘頓呢條on9 真係CLS

俾何妖湯晒

又輸 屌

平頭

莫雷拉 潘

真係